分手定繼續

我有一個拍咗拖半年嘅男朋友
佢係一個好好同埋好叻嘅人
對我都好好
但係喺佢身上我睇唔到將來我哋會有結婚嘅一日
我冇見過佢屋企人
佢亦都冇意思要介紹我俾佢屋企人識
雖然我完全冇意欲想生小朋友
但係我對婚姻依然係好有憧憬
我甚至懷疑其實婚姻係佢生命入邊一啲都唔重要
如果一個40歲人嘅生命入邊係唔需要婚姻
我睇唔到點解突然會需要
從來冇覺得自己係一個可以感動到佢嘅人
所以甚至我自己對呢段關係都唔係好有信心

雖然拍之次前大家都有講到明係結婚為大前提
但係呢半年我好似喺佢身上越嚟越睇唔到希望
我今年年紀都唔細
我好驚如果過兩年我哋先分開嘅話我已經好大
機會會越黎越少
但係如果而家分開
亦都唔擔保我會可以即刻搵到一個可以結婚嘅人
好糾結

大家點睇

點解要諗？
你既然都咁猶豫分唔分手
不如問清楚

點解你唔問下佢。。。。？

我唔想好似佢以前啲女朋友咁好似逼佢結婚甘😔

同時亦都好擔心過兩年之後我會重蹈佢啲ex嘅覆轍

用柔和啲嘅語氣
營造個好嘅氣氛
然後問吓佢